活着對你嚟講有咩意義

做想做既野 滿足自己 令身邊既人都開心

Nothing

咁點解仲要活着？

想愛佢 但係同時間佢受到傷害 咁應該點做

生老病死係自然現象
應該活著就活著
應該死就死

Yolo 咩都試下玩下經歷下

唔知
但亦唔想無啦啦就咁死
但另一方面對死亡又好好奇 想知死後會發生咩事

唔明 你意思係因為你愛佢令到佢受傷害定係佢本身已經受傷害？ 有冇多小小細節？

不讓還在意我的人傷心

其實並唔係在意 只係一種依賴
就好似身邊唔可以少咗一個人咁
情感上嘅依賴 披露人嘅惰性

好似單思戀咁 鍾意人哋 滿足到自己 但係人哋都唔鍾意 不斷追求只會令到佢 受更多嘅受

既然人哋唔鐘意你 我覺得不如放手啦 對大家都好 感情冇得勉強嘅 揾個第二個比較好啦巴打

呢啲唔係叫做愛 叫自私

試過死 亦都有過重病 但都死唔去

冇咩特別意義 但特登去尋死更加無意義